你地真係甘心俾班垃圾警犬統治咩？

一班讀書唔成 字都唔識多隻
仲要滿口謊言
呢班垃圾根本唔可以存在係呢個世界上面
打倒林鄭係一時 摧毀香港警犬就係一世
香港人一定要記住
呢個係血債

Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

推 冇錯 呢班正一社會垃圾 人渣敗類黎 清算一定要狠狠羞辱私刑一番再拉去坐監

嘉年華會好快開始，日後又會有人話送中溝左幾多條囡
can you feel?